今晚算唔算係世三爭奪戰

安巴比vs夏沙特

點都世一啦點會世三

Mbappe未得

世一 踢朗
世二 摩迪
世三 盧卡古

軒達臣

世一係摩迪冇懸念

我

聽日係世一爭奪戰
軒vs摩

迪布尼世幾?

when世二

我先係世一

普巴vs迪布尼

呀朗咁撚廢頭三都無啦

美斯
尼馬
連加特

美沙
卡拉斯高
史達寧

龍虎切都無

冇得出

今場有
利申喺俄羅斯現場已經睇緊

迪布尼好撚型...

豬腦

今世永遠都唔算，下世三

咪係